# Kodi Media Center language file
# Addon Name: Default Webinterface?
# Addon id: webinterface.default?
# Addon Provider: Team Kodi?
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Po-Hsu Lin\n"
"Language-Team: Chinese, Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-hant\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "Default web interface"
msgstr ""

msgctxt "Addon Description"
msgid "Browse and interact with your Music, Movies, TV Shows and more via a web browser. Stream music and videos on your browser. Edit and manage your Kodi media library."
msgstr ""

msgctxt ""
msgid "Nothing playing"
msgstr "沒有正在播放中的內容"

msgctxt ""
msgid "Deselect all"
msgstr "全不選"

msgctxt ""
msgid "Filters"
msgstr "過濾器"

msgctxt ""
msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgctxt ""
msgid "Select a filter"
msgstr "選擇一個過濾條件"

msgctxt ""
msgid "Select an option"
msgstr "選擇一個選項"

msgctxt ""
msgid "filter"
msgstr "過濾條件"

msgctxt ""
msgid "Add filter"
msgstr "增加過濾條件"

msgid "Which player to start with"
msgstr "用哪個播放器來開始"

msgctxt ""
msgid "Ignore terms such as 'The' and 'A' when sorting lists"
msgstr "排序時忽略像是 'The' 和 'A' 這樣的冠詞"

msgctxt ""
msgid ""
"When listing artists should we only see artists with albums or all artists "
"found. Warning: turning this off can impact performance with large libraries"
msgstr ""
"當列出演出者時，我們應列出專輯上的演出者或所有找到的演出者。警告：資料庫較為"
"龐大時關閉此選項可能會影響效能。"

msgctxt ""
msgid "%s is the default"
msgstr "%s 為預設的"

msgctxt ""
msgid ""
"The hostname used for websockets connection. Set to 'auto' to use the "
"current hostname."
msgstr ""
"用於 websockets 連線的主機名稱。設定為「自動」(auto) 來使用目前的主機"
"名稱。"

msgctxt ""
msgid ""
"How often do I poll for updates from Kodi (Only applies when websockets "
"inactive)"
msgstr ""
"多久從 Kodi 檢查更新一次（僅當 websockets 關閉時生效）"

msgctxt ""
msgid "Enable support for reverse proxy."
msgstr "啟用對反向代理的支援。"

msgctxt ""
msgid "Web settings saved."
msgstr "網頁設定已儲存。"

msgctxt ""
msgid "Just a sec..."
msgstr "請稍候..."

msgctxt ""
msgid "Unable to communicate with Kodi in a long time. I think it's dead Jim!"
msgstr "經過一段時間後仍舊無法與 Kodi 連線。我的天啊，阿尼被掛掉了！"

msgctxt ""
msgid "Video library scan started"
msgstr "開始掃描影片庫"

msgctxt ""
msgid "Video library scan complete"
msgstr "影片庫掃描完畢"

msgctxt ""
msgid "Audio library scan started"
msgstr "開始掃描音樂庫"

msgctxt ""
msgid "Audio library scan complete"
msgstr "音樂庫掃描完畢"

msgctxt ""
msgid "Kodi has quit"
msgstr "Kodi 已退出"

msgctxt ""
msgid "Sections"
msgstr "分類"

msgctxt ""
msgid "Back"
msgstr "後退"

msgctxt ""
msgid "Loading folder..."
msgstr "載入資料夾中..."

msgctxt ""
msgid "Show more"
msgstr "顯示更多"

msgctxt ""
msgid "to Kodi"
msgstr "到 Kodi"

msgctxt ""
msgid "Playlist refreshed"
msgstr "已更新播放清單"

msgctxt ""
msgid "Kodi"
msgstr "Kodi"

msgctxt ""
msgid "Local"
msgstr "本地"

msgctxt ""
msgid "Playlists"
msgstr "播放清單"

msgctxt ""
msgid "Existing playlists"
msgstr "現有的播放清單"

msgctxt ""
msgid "Empty playlist, you should probably add something to it?"
msgstr "播放清單是空的，您該加點東西進去吧？"

msgctxt ""
msgid "Create a new list"
msgstr "建立一個新的清單"

msgctxt ""
msgid "Add to playlist"
msgstr "新增至播放清單"

msgctxt ""
msgid "Added to your playlist"
msgstr "新增到您的播放清單"

msgctxt ""
msgid "Give your playlist a name"
msgstr "給您的播放清單取一個名字"

msgctxt ""
msgid "Recently added"
msgstr "最近新增"

msgctxt ""
msgid "Recently played"
msgstr "最近播放"

msgctxt ""
msgid "Season"
msgstr "季"

msgctxt ""
msgid "Episode"
msgstr "集"

msgctxt ""
msgid "Play"
msgstr "播放"

msgctxt ""
msgid "Queue"
msgstr "佇列"

msgctxt ""
msgid "View on IMDb"
msgstr "去 IMDb 上查看"

# Video and audio stream, such as 720, x264, AC3, etc.
msgctxt ""
msgid "Stream"
msgstr "串流"

msgctxt ""
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgctxt ""
msgid "complete"
msgstr "完成"

msgctxt ""
msgid "Synopsis"
msgstr "故事大綱"

msgctxt ""
msgid "Full cast"
msgstr "完整卡司"

msgctxt ""
msgid "Websockets closed"
msgstr "Websockets 已關閉"

msgctxt ""
msgid "Websockets host"
msgstr "Websockets 主機"

msgctxt ""
msgid "Websockets port"
msgstr "Websockets 連接埠"

msgctxt ""
msgid "Default player"
msgstr "預設播放器"

msgctxt ""
msgid "Ignore article"
msgstr "忽略冠詞"

msgctxt ""
msgid "Album artists only"
msgstr "僅專輯演出者"

msgctxt ""
msgid "Poll interval"
msgstr "更新間隔"

msgctxt ""
msgid "Reverse proxy support"
msgstr "反向代理支援"

msgctxt ""
msgid "Language"
msgstr "語言"

msgctxt ""
msgid "Preferred language"
msgstr "偏好語言"

msgctxt ""
msgid "Ignore articles (terms such as \"The\" and \"A\") when sorting lists"
msgstr "在排序列表時忽略冠詞（如 \"The\" 和 \"A\"）"

# Short for "second"
msgctxt ""
msgid "sec"
msgstr "秒"

msgctxt ""
msgid ""
"Your browser doesn't support websockets! Get with the times and update your "
"browser."
msgstr ""
"您的瀏覽器不支援 websockets！是時候該與時俱進升級您的瀏覽器了。"

msgctxt ""
msgid "Failed to connect to websockets"
msgstr ""
"無法連線至 websockets。所以我將退一步去檢查更新。這會讓處理速度變慢而且使用"
"更多資源。請確保您有將 Kodi 設定（系統 > 服務 > 遙控）中的「允許其他系統上"
"的程式來控制 Kodi」(Allow programs on other systems to control Kodi) 選項啟"
"用。其他會看到此訊息的原因是您可能使用了代理伺服器，或是透過輸入 IP 位置來"
"連線（可能輸入 localhost 就可以了）。如果 websockets 一般來說可以正常運作的"
"話，您可能只需要重新整理頁面即可解決此問題。"

msgctxt ""
msgid "Video"
msgstr "影片"

msgctxt ""
msgid "Audio"
msgstr "音樂"

msgctxt ""
msgid "Cast"
msgstr "卡司"

msgctxt ""
msgid "Director"
msgid_plural "Directors"
msgstr[0] "導演"
msgstr[1] "導演"

msgctxt ""
msgid "Writer"
msgid_plural "Writers"
msgstr[0] "編劇"
msgstr[1] "編劇"

msgctxt ""
msgid "Subtitle"
msgid_plural "Subtitles"
msgstr[0] "字幕"
msgstr[1] "字幕"

msgctxt ""
msgid "Result"
msgid_plural "Results"
msgstr[0] "結果"
msgstr[1] "結果"

msgctxt ""
msgid "Loading things..."
msgstr "載入中..."

msgctxt ""
msgid "Scan video library"
msgstr "掃描影片庫"

msgctxt ""
msgid "Scan audio library"
msgstr "掃描音樂庫"

msgctxt ""
msgid "About Chorus"
msgstr "關於 Chorus"

msgctxt ""
msgid "Recent"
msgstr "最近"

msgctxt ""
msgid "Artists"
msgstr "演出者"

msgctxt ""
msgid "Albums"
msgstr "專輯"

msgctxt ""
msgid "Recent movies"
msgstr "最近的電影"

msgctxt ""
msgid "All movies"
msgstr "所有電影"

msgctxt ""
msgid "Recent episodes"
msgstr "最近的集數"

msgctxt ""
msgid "All TV shows"
msgstr "所有電視節目"

msgctxt ""
msgid "Web settings"
msgstr "網頁設定"

msgctxt ""
msgid "Kodi settings"
msgstr "Kodi 設定"

msgctxt ""
msgid "Now Playing Playlists"
msgstr "現正播放中的播放列表"

msgctxt ""
msgid ""
"Switch between Kodi and local playback via the tabs. You can toggle "
"visibility with the arrow in the top right"
msgstr ""
"透過頁籤來切換在 Kodi 上或在本地播放媒體。您可以點擊右上角的箭頭來切"
"換其可見程度"

msgctxt ""
msgid "Current playlist"
msgstr "目前的播放清單"

msgctxt ""
msgid "Clear playlist"
msgstr "清空播放清單"

msgctxt ""
msgid "Refresh playlist"
msgstr "更新播放清單"

msgctxt ""
msgid "Party mode"
msgstr "派對模式"

msgctxt ""
msgid "Save Kodi playlist"
msgstr "儲存 Kodi 播放清單"

msgctxt ""
msgid "Preferred language, need to refresh browser to take effect"
msgstr "偏好的語言，重新整理後生效"

msgctxt ""
msgid "Ignore articles (terms such as 'The' and 'A') when sorting lists"
msgstr "在排序列表時忽略冠詞（如 \"The\" 和 \"A\"）"

msgctxt ""
msgid "Vibrant headers"
msgstr "華麗標題"

msgctxt ""
msgid "Use colourful headers for media pages"
msgstr "在媒體頁面上使用彩色標題"

msgctxt ""
msgid "Enable support for reverse proxying."
msgstr "啟用反向代理支援。"

msgctxt ""
msgid "songs"
msgstr "歌曲"

msgctxt ""
msgid "artists"
msgstr "演出者"

msgctxt ""
msgid "albums"
msgstr "專輯"

msgctxt ""
msgid "movies"
msgstr "電影"

msgctxt ""
msgid "Searching for"
msgstr "搜尋"

msgctxt ""
msgid "and"
msgstr "和"

msgctxt ""
msgid "tvshows"
msgstr "電視節目"

msgctxt ""
msgid "no media in this folder"
msgstr "這個資料夾中沒有多媒體檔"

msgctxt ""
msgid "Browse files and add-ons"
msgstr "瀏覽檔案與附加元件"

msgctxt ""
msgid ""
"This is where you can browse all Kodi content, not just what is in the "
"library. Browse by source or add-on."
msgstr ""
"這裡不僅可以瀏覽媒體庫中的內容，還可以瀏覽所有在 Kodi 上的內容。選擇來"
"源或附加元件來瀏覽。"

msgctxt ""
msgid "Send text to Kodi"
msgstr "傳送文字訊息至 Kodi"

msgctxt ""
msgid "The lab"
msgstr "實驗室"

msgctxt ""
msgid "Chorus lab"
msgstr "Chorus 實驗室"

msgctxt ""
msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgctxt ""
msgid "Experimental code, use at own risk"
msgstr "這些為實驗性質的程式碼，風險自負"

msgctxt ""
msgid "Kodi API browser"
msgstr "Kodi API 瀏覽器"

msgctxt ""
msgid ""
"This is a tool to test out the API. Select a method then execute it with "
"parameters."
msgstr ""
"這是用來測試 API 的工具。選擇一個方法然後加上一些參數來執行它。"

msgctxt ""
msgid ""
"You could potentially damage your system with this and there are no sanity "
"checks. Use at own risk."
msgstr ""
"這麼做可能會破壞您的系統，而且這沒有經過完整性檢查。風險自負。"


msgctxt ""
msgid "Saved Kodi settings"
msgstr "儲存的 Kodi 設定"

msgctxt ""
msgid "General"
msgstr "通用"

msgctxt ""
msgid ""
"Advanced setting level is recommended for those who know what they are doing."
msgstr ""
"進階設定只適合那些知道自己在做什麼的使用者。"

msgctxt ""
msgid "Kodi settings level"
msgstr "Kodi 設定等級"

msgctxt ""
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

msgctxt ""
msgid "cast"
msgstr "卡司"

msgctxt ""
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

msgctxt ""
msgid "Web interface"
msgstr "網頁介面"

msgctxt ""
msgid "Readme"
msgstr "讀我"

msgctxt ""
msgid "Changelog"
msgstr "更新日誌"

msgctxt ""
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

msgctxt ""
msgid "Help topics"
msgstr "幫助主題"

msgctxt ""
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

msgctxt ""
msgid "Lab"
msgstr "實驗室"

msgctxt ""
msgid "version"
msgstr "版本"

msgctxt ""
msgid "Remote control"
msgstr "遙控"

msgctxt ""
msgid "Remote control is set up correctly"
msgstr "成功完成遙控設定"

msgctxt ""
msgid "About"
msgstr "關於"

msgctxt ""
msgid "Local audio"
msgstr "本地音樂"

msgctxt ""
msgid "Status report"
msgstr "狀態報告"

msgctxt ""
msgid "in"
msgstr "在"

msgctxt ""
msgid "Focus playlist on playing"
msgstr "播放時聚焦在播放清單上"

msgctxt ""
msgid ""
"Automatically scroll the playlist to the current playing item. This happens "
"whenever the playing item is changed"
msgstr ""
"自動捲動播放清單至目前播放中的項目。當播放內容改變時生效。"

msgctxt ""
msgid "Web Settings saved."
msgstr "已儲存網頁設定。"

msgctxt ""
msgid "Keyboard controls"
msgstr "鍵盤控制"

msgctxt ""
msgid "In Chorus, will you keyboard control Kodi, the browser or both"
msgstr "在 Chorus 裡面, 您希望透過鍵盤控制 Kodi，瀏覽器或兩者"

msgctxt ""
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

msgctxt ""
msgid "Resume playback"
msgstr "繼續播放"

msgctxt ""
msgid "Resume from"
msgstr "從這裡繼續"

msgctxt ""
msgid "Start from the beginning"
msgstr "從頭開始"

msgctxt ""
msgid "Click here restore defaults"
msgstr "點這裡恢復預設值"

msgctxt ""
msgid "Main Menu Structure"
msgstr "主選單結構"

msgctxt ""
msgid "Here you can change the title, url and %1$s for menu items. You can also remove, re-order and add new items."
msgstr "在這裡您可以修改選單項目的標題、網址以及 %1$s。您也可以刪除，重新排序和新增新的項目。"

msgctxt ""
msgid "Main Nav"
msgstr "主選單"

msgctxt ""
msgid "Add a new playlist"
msgstr "新增一個播放清單"

msgctxt ""
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

msgctxt ""
msgid "Music"
msgstr "音樂"

msgctxt ""
msgid "Digital radio"
msgstr "數位廣播"

msgctxt ""
msgid "Movies"
msgstr "電影"

msgctxt ""
msgid "TV shows"
msgstr "電視節目"

msgctxt ""
msgid "TV"
msgstr "電視"

msgctxt ""
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽"

msgctxt ""
msgid "Thumbs up"
msgstr "讚"

msgctxt ""
msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgctxt ""
msgid "Help"
msgstr "說明"

msgctxt ""
msgid "Disable Thumbs Up"
msgstr "停用按讚"

msgctxt ""
msgid ""
"Remove the thumbs up button from media. Note: you may also want to remove "
"the menu item from the %1$s"
msgstr ""
"移除按讚按鈕。備註：您可能也會想將選單中的項目自 %1$s 中移除"

msgctxt ""
msgid "You need to 'Allow remote control' for Kodi. You can do that"
msgstr "您需要在 Kodi 中「允許遙控」(Allow remote control)"

msgctxt ""
msgid "here"
msgstr "這裡"

msgctxt ""
msgid "yes"
msgstr "是"

msgctxt ""
msgid "no"
msgstr "否"

msgctxt ""
msgid "close"
msgstr "關閉"

msgctxt ""
msgid "ok"
msgstr "ok"

msgctxt ""
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

msgctxt ""
msgid "Set all episodes for this season as"
msgstr "將本季所有集數設定為"

msgctxt ""
msgid "Set all episodes for this TV show as"
msgstr "將此電視節目所有集數設定為"

msgctxt ""
msgid "watched"
msgstr "已觀看"

msgctxt ""
msgid "unwatched"
msgstr "未觀看"

msgctxt ""
msgid "genre"
msgstr "類型"

msgctxt ""
msgid "studio"
msgstr "工作室"

msgctxt ""
msgid "rated"
msgstr "分級"

msgctxt ""
msgid "episodes"
msgstr "集"

msgctxt ""
msgid "total"
msgstr "總共"

msgctxt ""
msgid "Set Watched"
msgstr "設定 已觀看"

msgctxt ""
msgid "Set Unwatched"
msgstr "設定 未觀看"

msgctxt ""
msgid "Show device name"
msgstr "顯示裝置名稱"

msgctxt ""
msgid "Show the Kodi device name in the header of Chorus"
msgstr "在 Chorus 標題中顯示 Kodi 裝置名稱"

msgctxt ""
msgid "No results found"
msgstr "沒有找到結果"

msgctxt ""
msgid "Have you done a library scan?"
msgstr "您有進行過資料庫掃描了嗎？"

msgctxt ""
msgid "Play in browser"
msgstr "在瀏覽器中播放"

msgctxt ""
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgctxt ""
msgid "Add to Kodi"
msgstr "新增至 Kodi"

msgctxt ""
msgid "Watched"
msgstr "已觀看"

msgctxt ""
msgid "New playlist"
msgstr "新播放清單"

msgctxt ""
msgid "Play in Kodi"
msgstr "在 Kodi 中播放"

msgctxt ""
msgid "Export list"
msgstr "輸出列表"

msgctxt ""
msgid "Delete playlist"
msgstr "刪除播放清單"

msgctxt ""
msgid "title"
msgstr "標題"

msgctxt ""
msgid "year"
msgstr "年份"

msgctxt ""
msgid "date added"
msgstr "新增日期"

msgctxt ""
msgid "rating"
msgstr "分級"

msgctxt ""
msgid "actor"
msgstr "演員"

msgctxt ""
msgid "mood"
msgstr "心情"

msgctxt ""
msgid "writer"
msgstr "編劇"

msgctxt ""
msgid "director"
msgstr "導演"

msgctxt ""
msgid "mood"
msgstr "心情"

msgctxt ""
msgid "style"
msgstr "風格"

msgctxt ""
msgid "items selected"
msgstr "已選項目"

msgctxt ""
msgid "item selected"
msgstr "已選項目"

msgctxt ""
msgid "Video library clean started"
msgstr "已開始影片庫清理"

msgctxt ""
msgid "Video library clean finished"
msgstr "影片庫清理已完成"

msgctxt ""
msgid "Audio library clean started"
msgstr "已開始音樂庫清理"

msgctxt ""
msgid "Audio library clean finished"
msgstr "音樂庫清理已完成"

msgctxt ""
msgid "This is a tool to test out the api. Select a method then execute it with parameters."
msgstr "這是用來測試 API 的工具。選擇一個方法然後加上一些參數來執行它。"

msgctxt ""
msgid "Go to season"
msgstr "前往季"

msgctxt ""
msgid "Queue in Kodi"
msgstr "佇列於 Kodi 中"

msgctxt ""
msgid "Adding items to the queue"
msgstr "新增項目至佇列中"

msgctxt ""
msgid "Live TV"
msgstr "電視直播"

msgctxt ""
msgid "Recently added albums"
msgstr "最近新增的專輯"

msgctxt ""
msgid "Random albums"
msgstr "隨機專輯"

msgctxt ""
msgid "Recently played albums"
msgstr "最近播放的專輯"

msgctxt ""
msgid "Random movies"
msgstr "隨機電影"

msgctxt ""
msgid "Continue watching"
msgstr "繼續觀看"

msgctxt ""
msgid "More from %1$s"
msgstr "更多來自 %1$s"

msgctxt ""
msgid "More %1$s movies"
msgstr "更多 %1$s 電影"

msgctxt ""
msgid "More movies starring %1$s"
msgstr "更多由 %1$s 領銜主演的電影"

msgctxt ""
msgid "Other movies released in %1$s"
msgstr "其他在 %1$s 上映的電影"

msgctxt ""
msgid "artist"
msgstr "演出者"

msgctxt ""
msgid "random"
msgstr "隨機"

msgctxt ""
msgid "label"
msgstr "標籤"

msgctxt ""
msgid "formed"
msgstr "組成"

msgctxt ""
msgid "born"
msgstr "出生"

msgctxt ""
msgid "died"
msgstr "逝世"

msgctxt ""
msgid "disbanded"
msgstr "解散"

msgctxt ""
msgid "years active"
msgstr "活躍年份"

msgctxt ""
msgid "Click for more"
msgstr "點擊此處以查看更多"

msgctxt ""
msgid "Loading albums"
msgstr "載入專輯中"

msgctxt ""
msgid ""
"%1$d seconds ago, an input dialog opened in Kodi and it is still open! "
"To prevent a mainframe implosion, you should probably give me some "
"text. I don't really care what it is at this point, why not be creative? "
"Do you have a %2$s? I won't tell..."
msgstr ""
"%1$d 秒鐘前，有個輸入對話框在 Kodi 中被開啟了，而且它現在還開著！"
"為了避免主機出錯，您應該隨便給我一些文字。我不在意您要輸入什麼，所以何不"
"發揮您的創意呢？"
"您有 %2$s 嗎？我不會告訴其他人的..."

msgctxt ""
msgid "all media"
msgstr "所有媒體"

msgctxt ""
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

msgctxt ""
msgid "SoundCloud"
msgstr "SoundCloud"

msgctxt ""
msgid "GoogleMusic"
msgstr "GoogleMusic"

msgctxt ""
msgid "Radio"
msgstr "電台"

msgctxt ""
msgid "MixCloud"
msgstr "MixCloud"

msgctxt ""
msgid "First aired"
msgstr "首播"

msgctxt ""
msgid "Updated %1$s details"
msgstr "更新 %1$s 詳細資料"

msgctxt ""
msgid "Title"
msgstr "標題"

msgctxt ""
msgid "Plot"
msgstr "劇情"

msgctxt ""
msgid "Rating"
msgstr "分級"

msgctxt ""
msgid "Original title"
msgstr "原始標題"

msgctxt ""
msgid "Directors"
msgstr "導演"

msgctxt ""
msgid "Writers"
msgstr "編劇"

msgctxt ""
msgid "File path"
msgstr "檔案路徑"

msgctxt ""
msgid "Artist"
msgstr "演出者"

msgctxt ""
msgid "Description"
msgstr "敘述"

msgctxt ""
msgid "Label"
msgstr "標籤"

msgctxt ""
msgid "Year"
msgstr "年份"

msgctxt ""
msgid "Genres"
msgstr "類型"

msgctxt ""
msgid "Styles"
msgstr "風格"

msgctxt ""
msgid "Themes"
msgstr "主題"

msgctxt ""
msgid "Moods"
msgstr "心情"

msgctxt ""
msgid "Album artist"
msgstr "專輯演出者"

msgctxt ""
msgid "Album"
msgstr "專輯"

msgctxt ""
msgid "Track"
msgstr "歌曲"

msgctxt ""
msgid "Disc"
msgstr "碟"

msgctxt ""
msgid "Tagline"
msgstr "標語"

msgctxt ""
msgid "Studio"
msgstr "工作室"

msgctxt ""
msgid "Content rating"
msgstr "內容分級"

msgctxt ""
msgid "Premiered"
msgstr "首映"

msgctxt ""
msgid "IMDb"
msgstr "IMDb"

msgctxt ""
msgid "Sort title"
msgstr "排序標題"

msgctxt ""
msgid "Country"
msgstr "國家"

msgctxt ""
msgid "Set"
msgstr "設定"

msgctxt ""
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgctxt ""
msgid "Trailer"
msgstr "預告片"

msgctxt ""
msgid "Formed"
msgstr "組成"

msgctxt ""
msgid "Disbanded"
msgstr "解散"

msgctxt ""
msgid "Years Active"
msgstr "活躍年份"

msgctxt ""
msgid "Born"
msgstr "出生"

msgctxt ""
msgid "Died"
msgstr "逝世"

msgctxt ""
msgid "Instruments"
msgstr "樂器"

msgctxt ""
msgid "More"
msgstr "更多"

msgctxt ""
msgid "in progress"
msgstr "處理中"

msgctxt ""
msgid "URL"
msgstr "網址"

msgctxt ""
msgid "Add an image via an external URL"
msgstr "透過外部網址來新增圖片"

msgctxt ""
msgid "Searching for more images"
msgstr "搜尋更多圖片"

msgctxt ""
msgid "Selector"
msgstr "選擇器"

msgctxt ""
msgid "External Search"
msgstr "外部搜尋"

msgctxt ""
msgid "Local media"
msgstr "本地媒體"

msgctxt ""
msgid "Chorus Search"
msgstr "Chorus 搜尋"

msgctxt ""
msgid "YouTube Search"
msgstr "YouTube 搜尋"

msgctxt ""
msgid "Executed addon"
msgstr "已執行的附加元件"

msgctxt ""
msgid "all"
msgstr "所有"

msgctxt ""
msgid "video"
msgstr "影片"

msgctxt ""
msgid "audio"
msgstr "音樂"

msgctxt ""
msgid "image"
msgstr "圖片"

msgctxt ""
msgid "picture"
msgstr "照片"

msgctxt ""
msgid "executable"
msgstr "可執行的"

msgctxt ""
msgid "settings"
msgstr "設定"

msgctxt ""
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgctxt ""
msgid "Confirm refresh"
msgstr ""
"重新整理 '%1$s' 將會把它從資料庫中移除後重新新增一次，所以它的 ID 可能會"
"改變。我會嘗試在幾秒內重新載入此頁面來讀取新的 ID。按下 'YES' 來確認你想"
"進行此操作"

msgctxt ""
msgid "Refresh Ignore NFO"
msgstr "更新時忽略 NFO"

msgctxt ""
msgid "Ignore local NFO files when manually refreshing media."
msgstr "當手動更新多媒體檔案時忽略本地 NFO 檔。"

msgctxt ""
msgid "Show only"
msgstr "僅顯示"

msgctxt ""
msgid "Show and episodes"
msgstr "表演與劇集"

msgctxt ""
msgid "Top music"
msgstr "音樂排行榜"

msgctxt ""
msgid "%1$s Artists"
msgstr "%1$s 演出者"

msgctxt ""
msgid "%1$s Albums"
msgstr "%1$s 專輯"

msgctxt ""
msgid "%1$s Songs"
msgstr "%1$s 歌曲"

msgctxt ""
msgid "default"
msgstr "預設"

msgctxt ""
msgid "Actions"
msgstr "動作"

msgctxt ""
msgid "play files"
msgstr "播放檔案"

msgctxt ""
msgid "queue files"
msgstr "佇列檔案"

msgctxt ""
msgid "Sent text"
msgstr "傳送文字"

msgctxt ""
msgid "License"
msgstr "授權"

msgctxt ""
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

msgctxt ""
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgctxt ""
msgid "Custom Add-on search"
msgstr "自訂附加元件搜尋"

msgctxt ""
msgid "Add custom add-on searches"
msgstr ""
"Chorus 搜尋功能不只可以用在本地多媒體上，也可以搜尋附加元件內容。舉例來說，您可以用搜尋來找 YouTube 上的影"
"片或 SoundCloud 上的音樂。這個頁面可以讓您新增對附加元件內容的自訂搜尋。請參閱 %1$s 以取得更多資訊。"

msgctxt ""
msgid "Add-ons help page"
msgstr "附加元件說明頁"

msgctxt ""
msgid "No %1$s found"
msgstr "沒有找到 %1$s"

msgctxt ""
msgid "results"
msgstr "結果"

msgctxt ""
msgid "EPG data"
msgstr "EPG 資料"

msgctxt ""
msgid "PVR"
msgstr "PVR"

msgctxt ""
msgid "Recordings"
msgstr "錄製中"

msgctxt ""
msgid "Channel recording toggled"
msgstr "已切頻道錄製"

msgctxt ""
msgid "TV Channels"
msgstr "電視頻道"

msgctxt ""
msgid "Radio Stations"
msgstr "電台"

msgctxt ""
msgid "Record"
msgstr "錄製"

msgctxt ""
msgid "Toggle timer"
msgstr "切換計時器"

msgctxt ""
msgid "Now"
msgstr "現在"

msgctxt ""
msgid "Rename playlist"
msgstr "重新命名播放清單"

msgctxt ""
msgid "album"
msgstr "專輯"

msgctxt ""
msgid "Videos"
msgstr "影片"

msgctxt ""
msgid "Lost connection to Kodi"
msgstr "失去與 Kodi 的連線"

msgctxt ""
msgid "Attempt to reconnect"
msgstr "嘗試重新連線"

msgctxt ""
msgid "Attempting reconnect"
msgstr "嘗試重新連線中"

msgctxt ""
msgid "Top Songs"
msgstr "熱門歌曲"

msgctxt ""
msgid "Top Albums"
msgstr "熱門專輯"

msgctxt ""
msgid "Toggle select all"
msgstr "切換選擇全部"

msgctxt ""
msgid "More like this"
msgstr "更多類似的"

msgctxt ""
msgid "music videos"
msgstr "音樂錄影帶"

msgctxt ""
msgid "Related music videos from YouTube"
msgstr "在 YouTube 上相關的音樂錄影帶"

msgctxt ""
msgid "Lost websocket connection"
msgstr "失去 websocket 連線"

msgctxt ""
msgid "Attempting websockets reconnect"
msgstr "嘗試重新連線 websockets 中"

msgctxt ""
msgid "This should be the play path for the trailer. Eg. %1$s"
msgstr "此處應該是預告片的播放路徑。例 %1$s"

msgctxt ""
msgid "%1$s party mode toggled"
msgstr "%1$s 已切換派對模式"

msgctxt ""
msgid "Set your personal API key"
msgstr "設定您的個人 API 金鑰"

msgctxt ""
msgid "The Movie DB"
msgstr "The Movie DB"

msgctxt ""
msgid "FanartTV"
msgstr "FanartTV"
